我正式宣布美股進入熊市

大家興奮嗎？

敗登死全家

侵侵

唉11點正底式清倉，冇左5萬蚊

sqqq sdow表示牛得好開心

早日解脫都係好事黎

洗撚你宣布咩

SQQQQ 救全家

唔玩啦比返d錢我

啱呀，所以睇住買個啲仲不停跌緊，心都涼曬

香港人真係鍾意睇人仆街
不過 清蒼一身輕 做下其他野
唔洗再mon市 你應該有覺好訓

真熊市

除咗tsm,
其餘清曬，
冇左10皮

冇嘢嘅
幻覺嚟 V緊啦V緊啦
shshsh

芝麻登

非常好👍
如果係真嘅話

只係技術性調整